{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_028677",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "제주아트랜드"
    },
    "text": "済州アートランド\\n\nこの総合文化芸術タウンは、16万m²の広大な敷地と8000m²の延べ面積を誇っており、国内最大の規模を持っています。2009年3月にオープンし、最高のレベルを追求するために、3B（Best、Biggest、Beauty）を目標に掲げています。 様々な施設がここに立ち並んでいますが、中でも代表的なものとしては、国内外の有名画家500人以上から選ばれた超大型作品が展示されている傘美術館、樹齢1000年の注目すべき木や700年のイブキを含む世界最高クラスの盆栽を楽しむことができる盆栽公園、そして名品盆栽館では、一部に限定された超大型の名品盆栽のみが展示されています。また、済州固有種の樹木で飾られた樹木園、有名な彫刻家によるヌード彫刻作品が展示されている彫刻公園、そして世界的に珍しいツキノワグマが飼育されているツキノワグマ公園などもあります。 その他にも動物公園、蓮公園、淡水魚体験場、滝など、様々な施設があります。さらに、世界水準の音響機器が備えられた音楽鑑賞室や大宴会場などの付帯施設もあります。 現在、この場所は済州道の新たな観光名所として注目を集めており、家族連れの観光客をはじめ、多くの人々が訪れています。",
    "QA": [
        {
            "question": "済州アートランドはいつオープンしましたか？",
            "answer": "済州アートランドは2009年3月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "済州アートランドの目標は何ですか？",
            "answer": "済州アートランドは、最高のレベルを追求するために3B（Best、Biggest、Beauty）を目標に掲げています。"
        },
        {
            "question": "済州アートランドにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "済州アートランドには、傘美術館、盆栽公園、名品盆栽館、樹木園、彫刻公園、ツキノワグマ公園、動物公園、蓮公園、淡水魚体験場、音楽鑑賞室、大宴会場などの施設があります。"
        },
        {
            "question": "傘美術館では何が展示されていますか？",
            "answer": "傘美術館では、国内外の有名画家500人以上から選ばれた超大型作品が展示されています。"
        },
        {
            "question": "盆栽公園では何を楽しむことができますか？",
            "answer": "盆栽公園では、樹齢1000年の注目すべき木や700年のイブキを含む世界最高クラスの盆栽を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "名品盆栽館では何が展示されていますか？",
            "answer": "名品盆栽館では、一部に限定された超大型の名品盆栽のみが展示されています。"
        },
        {
            "question": "済州アートランドにはどんな種類の樹木があるのですか？",
            "answer": "済州アートランドには、済州固有種の樹木で飾られた樹木園があります。"
        },
        {
            "question": "彫刻公園では何が展示されていますか？",
            "answer": "彫刻公園では、有名な彫刻家によるヌード彫刻作品が展示されています。"
        },
        {
            "question": "ツキノワグマ公園では何が見られますか？",
            "answer": "ツキノワグマ公園では、世界的に珍しいツキノワグマが飼育されています。"
        },
        {
            "question": "済州アートランドにはどのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "済州アートランドには、世界水準の音響機器が備えられた音楽鑑賞室や大宴会場などの付帯施設もあります。"
        },
        {
            "question": "済州アートランドはどのような人々に人気がありますか？",
            "answer": "済州アートランドは、家族連れの観光客をはじめ、多くの人々に人気があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 381,
        "QA": 527
    }
}